蝗蟲當眾方便 目擊者︰呢啲咩阿媽！

餐廳內當眾方便 女童爆喊 目擊者︰呢啲咩阿媽！

會對女童心理造成幾大影響？

常言道︰「喺度食，唔好喺度屙。」惟近日旺角有媽媽竟帶備痰罐，讓女兒在快餐店當眾「方便」，事後更疑把盛着排泄物的膠袋丟在地上？

有網友周五（15日）在Facebook群組「Tai Po 大埔」發貼，指在旺角中心一間連鎖快餐店用膳時，發現有女童在餐廳的柱子旁脫下褲子，坐在痰罐上當眾如廁。

該網友形容︰「真係呆咗！呢個真係仆X過喺街度便溺！無晒胃口呀！個小朋友仲要喊，好唔願意。真係呢啲咩阿媽」！

該媽媽事後疑把盛着排泄物的膠袋「藏」在座位下。近半小時後，餐廳經理出現，着他們自行收拾該袋垃圾。

網友紛紛怒斥：「黐線」、「個阿媽寧願吹水都唔帶個女去洗手間，點做人阿媽呀」、「見到個細路咁樣好心痛」、「明明隔籬已經有公廁」。

又係蝗，唔意外啦

猜猜她們在說甚麼話

我屋企好似仲有位